如果你有死亡筆記 你會寫d咩

13億人既名就寫唔晒
你會寫邊d名?

蝗晶 荷蘭叻

晒左

如果最多寫3個名
你會寫咩

蔡一智 蔡一傑 蘇志威

刁帝

以前喺facebook成日有個人話 如果佢有死亡筆記就點點點

第一個 李嘉城 ,明早會係屋企call 齊律師寫遺囑，受益人係我 ,寫完心臟停頓而死
第二個 林鄭 ,同689私會,比佢老婆發現,跟著錯手殺撚死左689同埋佢老婆再自己跳樓死撚埋佢
第三個 習大大

真係有用咩 個個都想佢地死
689完左 就黎個777 就算777死左 都會有個仲仆街既
大陸果邊 習大大跟本個個都做得

林鄭月蛾

傻既
可以寫一個人既名
再寫佢死前既行為架嘛